談判已經破裂 第二階段罷工正式開始！

from apple live
屌勁有當年「佔領中環，正式啟動！」feel
支持醫護，我哋一齊罷！

支持

醫護必勝

咩都支持

推